沙田撚去開邊剪頭髮？

沙田&大圍都ok

大圍積富街villa

thx

大圍成條街都係啦

邊條

新翠橋底25蚊

ok

去開城門河教會隔離

去開大圍artist 剪得幾好
不過我絲 唔知剪男仔點啦